[國際戰線] 班狗上左坡狗國際新聞台鳩up

呢集就係講香港班狗
有講起底，又有個蒙面人講老豆搵仔，又有講監狗會

訪問左好多人，包括狗

呢個台唔好睇少，唔少外國有線電視都有播佢

推